成班冷氣軍師

講幾句口號就以為出左好多力 仲懶勁話唔同人割𥱊
講咩黑警死全家 香港人反抗 講咩救救手足平安回家
嘩如果咁齊心出尼就好囉 一人講一句就願望達成喎
講下就係啦 乜唔係咩？
咩叫反抗？日日一齊攬住個電話反抗啦 好快成功架喇
人地警察就團結一條心 香港人就死淨得把口
人地射啲彈埋尼 你地搵把口接住啦